aa
bb
cc
aaaaa
dd                                
<color fg=yellow bg=red> salut <u  ceci est juste du texte/> inutile<b> un texte qui ne sert vraiment a rien <reverse> juste pour teste  é è à ù       éé                      éé é é équoi <hr> voila toujours un simple test   <color bg=blue fg=yellow>
lalalala </color></hr>  puu
<p> donc je continue a ecrire sans aucun sans , en vrai le projet avance mais sa galere un peu quand meme </p>

<p n"empeche que ca va />

ooo</reverse> </b> </color>
<color bg=white></color>
<color fg=red bg=blue> </color> toujour       du texte <color bg=yellow fg=green>pour trouver la belle erreur </color> qu'il  me semble qu'elle se trouve dans les balises fermante what the 

aa
bb
cc
aaaaa
dd                                
<color fg=yellow bg=red> salut <u  ceci est juste du texte/> inutile<b> un texte qui ne sert vraiment a rien <reverse> juste pour teste  é è à ù       éé                      éé é é équoi <hr> voila toujours un simple test   <color bg=blue fg=yellow>
lalalala </color></hr>  puu
<p> donc je continue a ecrire sans aucun sans , en vrai le projet avance mais sa galere un peu quand meme </p>

<p n"empeche que ca va />

ooo</reverse> </b> </color>
<color bg=white></color>
<color fg=red bg=blue> </color> toujour       du texte <color bg=yellow fg=green>pour trouver la belle erreur </color> qu'il  me semble qu'elle se trouve dans les balises fermante what the 


aa
bb
cc
aaaaa
dd                                
<color fg=yellow bg=red> salut <u  ceci est juste du texte/> inutile<b> un texte qui ne sert vraiment a rien <reverse> juste pour teste  é è à ù       éé                      éé é é équoi <hr> voila toujours un simple test   <color bg=blue fg=yellow>
lalalala </color></hr>  puu
<p> donc je continue a ecrire sans aucun sans , en vrai le projet avance mais sa galere un peu quand meme </p>

<p n"empeche que ca va />

ooo</reverse> </b> </color>
<color bg=white></color>
<color fg=red bg=blue> </color> toujour       du texte <color bg=yellow fg=green>pour trouver la belle erreur </color> qu'il  me semble qu'elle se trouve dans les balises fermante what the 


aa
bb
cc
aaaaa
dd                                
<color fg=yellow bg=red> salut <u  ceci est juste du texte/> inutile<b> un texte qui ne sert vraiment a rien <reverse> juste pour teste  é è à ù       éé                      éé é é équoi <hr> voila toujours un simple test   <color bg=blue fg=yellow>
lalalala </color></hr>  puu
<p> donc je continue a ecrire sans aucun sans , en vrai le projet avance mais sa galere un peu quand meme </p>

<p n"empeche que ca va />

ooo</reverse> </b> </color>
<color bg=white></color>
<color fg=red bg=blue> </color> toujour       du texte <color bg=yellow fg=green>pour trouver la belle erreur </color> qu'il  me semble qu'elle se trouve dans les balises fermante what the 


aa
bb
cc
aaaaa
dd                                
<color fg=yellow bg=red> salut <u  ceci est juste du texte/> inutile<b> un texte qui ne sert vraiment a rien <reverse> juste pour teste  é è à ù       éé                      éé é é équoi <hr> voila toujours un simple test   <color bg=blue fg=yellow>
lalalala </color></hr>  puu
<p> donc je continue a ecrire sans aucun sans , en vrai le projet avance mais sa galere un peu quand meme </p>

<p n"empeche que ca va />

ooo</reverse> </b> </color>
<color bg=white></color>
<color fg=red bg=blue> </color> toujour       du texte <color bg=yellow fg=green>pour trouver la belle erreur </color> qu'il  me semble qu'elle se trouve dans les balises fermante what the 

